Emergency Laws-What are their sell-by dates? Philip Dykes

Details link

Emergency Laws-What are their sell-by dates?
Philip Dykes

緊急法令：冇效日期｜戴啟思
2020-05-18

Emergency Laws-What are their sell-by dates?

For Great Britain, the war against Germany began on September 3, 1939, when Hitler refused to comply with an ultimatum requiring him to withdraw his troops from Poland which had been invaded on September 1. The state of hostilities ended with the unconditional German surrender on May 8, 1945. Although the war against Japan would continue for a few more months, the British people looked forward to a resumption of everyday life with the end of the war in Europe.

That meant repealing a raft of emergency 。。。。。。。。。。。。。

Philip Dykes is a Senior Counsel. He has lived in Hong Kong for over thirty years. His interests are in literature, language, history, fine art and photography. He worked as government lawyer until 1992 and he is now in private practice.

人不相近人長久｜戴啟思
----------------------------